會唔會有女仔ig 完全唔po 同男朋友嘅相同story?

識咗個女仔，follow 咗佢ig 幾個月
佢百幾個post, 或者咁耐以黎嘅story
一次都冇見過佢男朋友

係咪可以當佢係單身？

散果陣唔洗del相咁麻煩

唔一定

唔係下下都要同全世界講自己拍緊拖嘅

拍拖係拍俾人睇？

出街食野玩都有po story
如果有男朋友，咪要特登避開條仔黎影

有d人鐘意低調
當然有d人係想扮單身收兵

唔係show off咁影, 咁唔多唔少都會有影到掛
定其實冇影真係好正常

有keep住玩ig但一張男朋友相都唔po
10個有9個都散硬

咁咪佢散咗我都唔知

睇番男果個ig就知

兩個都冇Po.

點睇男po 過合照 之後del 咗 po翻單人相

咁拍拖唔一定要同全世界講..

我就係想佢冇男朋友
就算佢真係有，我都唔識個男仔

我唔係指打曬千字文曬幸福個種
只係連一次story 都冇po 過，我覺有d 奇怪
咁我估佢單身都好正常姐

冇合照定人影都冇

個男仔完全冇出現過

其實開口問好難咩

其實好難

你問人地就知你咩心態

我有fd女朋友ig都係咁
主要原因係我個fd負責揸機幫佢女朋友影相
所以冇佢份

斗膽問一句 你有冇拍過拖

唔排除有人低調唔po相
但特登唔po相，擺鏡擺過d唔影條仔果d，你地去食屎啦

無 sor

唔post咪唔post
個個都係attention seeker要喺虛擬世界搵存在感咩

呢樣野係ex嗌散嘅其中一個原因
我覺得 算啦 你可以當我比唔到安全感你
但你對一段屬於兩個人既關係既安全感唔應該完全依賴/ 寄托喺我身上

我勤你都係放膽啲去同人傾下計 stalk人ig做痴漢有鬼用咩

係，唔想意圖太明顯
但若果佢有男朋友咁我又唔會去approach 佢
好糾結

反而我唔撚鍾意條女post相
之前條女有時post左會好唔舒服
利申：ig只睇唔玩 希望第時條女一樣 唔好搞咁撚多野

係冇特登post
定係特登唔post?

但佢又唔係只睇唔玩個d
唉，我都覺自己好撚婆媽

有啲男人就係自己唔會post 合照
但都希望條女唔好post
咁樣係咪叫 各有各玩

唔po好正常姐
利申：無po

有好多都係收收埋埋

幾個階段

一開始
我自己本身唔中意係social media disclose太多野 就算普通朋友都好少post

熱戀期後
覺得穩定少少 要比安全感佢 間唔時會post 但其實都係好唔情願咁post 因為本身就唔中意disclose咁多野 唔係因為唔中意/ 唔想比人睇

開始多左爭執
我會del哂啲相 任何相 唔係淨係同佢既相 咁樣來來回回幾次 就會變左多左post story 少左係post

後期
鬧交del相呢個動作太攰 對感情冇信心 停止post相 有時story會post 或者有啲冇樣 但係有定情信物之類既post 對方亦post少左

最後
對方甚至懷疑我set到story淨係得佢睇到 想比其他人溝所以唔post

然後沒有然後。

我唔係樓主呀

知唔知最癲係點樣？
條女要同個ex long d
Ocamp嘅時候status報A(仲拍緊)
自己本身個ig較private唔俾新圈子嘅人follow 照keep+post ex嘅相唔俾ex起疑心
開多一個新ig專俾新圈子嘅人 入面得自己嘅相 同ex解釋係唔想咁快俾新圈子嘅人踏入自己生活 要睇清楚佢地先
去到最尾一腳踏兩船 sc ig story正常生活就照俾人睇 同第三者嘅合照就較audience 淨係得新圈子嘅人睇到

認真答：覺得條仔唔出得街

見過一個幾靚女仔第一任平凡人一張正面相都無
但第二任明星仔即刻喪po 日日po情侶合照

好撚重機心

點解鬧交都要del相？

覺得唔穩定所以唔會po住。。。
不過樓主如果想知嘅話建議睇中佢某啲story借機問佢係咪A

本來就唔想post 鬧交只係triggers

扮單身收兵
肯定
見過太多

要影既自拍有幾難

有啲結埋婚 都只po單人相扮上菜 不知所謂

唔想po咪唔po
一齊拍拖講信任姐 po相上social media就代表會一生一世咩

大把

男仔夠係啦 點解淨係話女仔

女人有時真係好難講嘅
IG我冇玩
Fb我同佢都淨係用嚟睇下野咁 唔post野咁濟
果陣同ex一齊佢係咁叫我轉in relationship
我唔想 佢嬲到unfriend
其實係咩心態 要拍拖拍比人睇咁
又迫人轉icon 好似樓上咁講
一嘈交/分手就del晒d野
人地一見就知到晒咁唔核突咩
成日見d女仔fd一同條仔嘈交就del whatsapp icon同句status

靚女唔po同醜樣唔po係兩回事喎

可能十幾歲既妹妹都會既，廿幾歲人仲玩呢套真係幼稚左D囉

Ching 點解冇女朋友

想曬命囉
但真係一生一世就曬姐
最柒就係post到可歌可泣但個幾禮拜貨仔

成日po相都唔知博乜
暗亞底想佢地快Q D散

我女朋友想低調，唔會post我個樣
最多影食物既時候影埋我件衫

識人拍拖4年一張相都冇po過，到今年結埋婚連結婚相都冇po過

PO相又點啊，我見唔少好高調po相，另一伴都係照偷食，我睇親都唔知佢慘定可笑

唔po 感覺都係好鬼
同埋拍過 都係覺得po 好d
叫做喺佢生命出現過既證明

影可能會影
但post出嚟做show我真係覺得好無謂
尤其是有d仆街親戚
是但去個旅行都可以搵d野嚟串你話你去得咁cheap
結婚相比佢講睇到真係唔知會講咩

你地同另一半係咪一定會互相add大家fb,ig架？

見過啲做唔出名既model從來都唔會post自己男朋友

打留左
然後佢比左綠帽人戴都無人知

痴線 大把

所有事都係因為世上有太多仆街.........

好似樓上咁講，唔po 相係廢事del
咁連story 都唔po 係咪奇怪先
佢有玩story, 只係冇係story 影過佢男朋友

想知條女有無仔要靠ig估，未開始都知衰硬

有錢有 有錢既玩法啦
但我地呢d平民係好多時會都搵d野出嚟post下呃下like
唔係邊有咁多打卡呃like同相機食先出現
唔好講遠 自己屋企人都係咁
Post情侶相一嚟係呃like曬命
二嚟係宣示主權
差在另一半鍾唔鍾意 想唔想咁做姐

我識果個，剩係會po單人相，唔好話有男友相，根本大家互相都無follow大家。但識左半年已經一齊去旅行，仲要係個女仔送上門，有d女人就係犯賤

同你情況一樣 真係好煩，成日都要post相。冇嘢揾嘢泥post

我同你都係咁

虛榮心重

得罪講句 唔post果d全部都係對感情唔認真
騎牛搵馬嘅垃圾

唔否認有人唔鍾意
但呢個年代用得social media 唔post既
9成都係騎牛搵馬
一係毒到冇朋友
至少我見過身邊既人都係咁

咪信
大把女到結婚果日先擺自己條仔出來
有時d post hode左唔俾唔熟既人睇咋

我個ex就係咁，完全唔會post，少少暗示有男朋友嘅post都冇，之後我好快就

有個fd屌9我話人地唔post你唔代表唔愛你，每個人都有唔同諗法，佢話佢條女都係咁，不知幾正常 冇幾耐連佢都 埋